冒牌brother

以前都未試過有用過汽油彈，今日有冒充示威者就發覺有人用，仲要中狗，實在太伏，追返啲新聞片，抽佢出嚟！唔該